中左政府計

大家有冇諗過宜家個風向吹哂去元朗
當27號警察就出黎清場
咁就明正言順拉哂你地 包括黑社會 平定暴亂
咁警察就贏一場大仗

推

我地宜家真係要搵個領導者出黎
唔可以再見步行步

香港人！！！！

鄭松泰今日繼續提供義載 睇下有冇巴打需要

當你仲有怕犯罪呢個枷鎖, 就永遠贏唔到